【行動】今日天氣咁好最適合一家大細去沙灘

好多人都唔知今日九龍有遊行
加上陽光普照
身邊好多人都打算去沙灘玩
但有心既話 其實係沙灘都可以有行動
可以同朋友一齊叫口號呼嘯大家71上街
又或者見人叫口號可以一齊和應

如果見到身邊既人今日去左玩想屌柒佢港豬
不如試下Challenge佢一路玩一路叫人71上街

最後想講 抗爭既方法唔只得一種
兄弟爬山 各自努力！

push

推

唔好比機會放負撚屌呢樣屌果樣

播榮光

其實將抗爭融入生活先係上上之策

優閒抗爭，香港特色